而家先開始睇hxh會唔會太遲

太早
十年後啦

應該爛尾架啦, 慳返啦

有生之年系列, 怕乜

未完前都唔好睇

睇完選舉篇就停
唔好再睇落去

王位爭奪戰寫得太複雜喇 究竟個局可以點拆

睇完蟻王當完算啦

唔遲，大家都係等個孫燒結局俾自己

唔會，你死佢都未完

你十年後睇都冇乜所謂

未，得12集好快睇完

唔好開頭，你呢世人隨時多個遺憾

就算一星期睇一話
等你追到最新嗰話套野都未完

大爆炸成架船全死

一星期睇一頁都嫌睇得快呀

十年後再開post問

太早啦
等有孫先
唔洗怕死

富奸好似又去左打勇者鬥惡龍
估佢都可以再拖多幾十年

Aw

睇到小岡搵返老豆其實已經完左 可以睇

你好快追得曬 新版動畫幾高質

咁你叫你個孫燒比你睇算啦

從此樓主人生就多了一個遺憾

太早了